人中好臭

一拉長個人中就好臭 有冇人知點解

有幾多人睇完不自覺拉長人中聞左聞

無

人中出

好香蘆薈味
利申查左野

呂布

咩叫人中好臭...
喂你個太陽穴好似有浸屎味

你個洞穴呢

咁我陣味係邊度嚟鼻窿？

我明你講咩 係咪鼻屎味？

但攞舊鼻屎落個鼻到聞又無乜味